[突發］油塘墮樓案拍片嗰位菲傭被捕

DLLM死黑警

On 9

放fake news
Block

Source

Fake new block

fake news

放fake news, Block

ON9仔
跳嗰棟係高康閣，拍嗰棟係高靜喎

dklm 重有無再無聊啲

.......... (Instagram, 2020)

fced？

依張圖就叫FC , 痴左線啊？

過左禁耐仲未識fc

信幾隻字同弱智藍絲一鳩樣

圖片一張要打乜上去都得

即係心虛啦

Fc ?

有好多人唔識分第一手資料同fact

Fake news

大家唔好再推 柒咗
Fake news嚟

就係呢啲垃圾page有份拖垮成個運動 屌你老母